屌你老母狗鐵放工先黎故障你冇撚野呀

屌你係咪on9呀仆街

停左係油塘，屌佢老母

係牛頭角呀仆街你老母on9狗鐵
你老母8分鐘8幾耐呀

停左係石硤尾 屌佢老母
早知轉東鐵

停左係樂富

屌 今朝已經係咁

屌我去太子但停左喺石硤尾

停左係九龍塘

巴打 一齊去食個飯先

觀塘線既朋友
我停左係樂富

停撚左係九龍塘站...屌!

其實架車有冇移動過
屌冇就出閘算鳩數

我驚食完消夜佢都未搞好

MTR Service Update

1807 觀塘綫彩虹站架空電纜供電故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具。

部分觀塘綫列車會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播。

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車。
－
Severe delay on Kwun Tong Line due to power failure at Choi Hung. Consider other transport means. Some trains may terminate or join the line at intermediate stations to ease congestions
Listen to announcements on trains or platforms

係石硤尾

啲車停晒🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

返放工唔洗搭狗鐵表示恭喜曬

屌卡係中間 落唔到車

有冇人計時停左幾耐 依加係油塘等陣番藍田
算唔算係最近而又最遠既距離

石硤尾

番番公司做多陣野先

屌 15分鐘啦已經

好勤力

屌你去黃埔戈架開左...去調景嶺做咩仲唔開呀

屌佢老母，停撚左係黃大仙

廢鐵

屌你幾時郁

停撚左係藍田呀屌

狗鐵「唔加價咪咁囉 」

屌 觀塘

閘都冇得入

仆街啦，四個字前話八分鐘，半個鐘都黎

觀塘

好撚彩在荔景轉入香港站，去港島線返將軍澳

記者朋友 ？

好撚焗屌你老母

點解up上去會調撚轉左嫁

好在今日放早

今朝先壞完

係何文田站

油麻地，半個鐘

剩開返燈就呃我恢復正常

好彩我有燈有冷氣

咪就係 屌

Same

屌佢老母

好彩今晚有ot開

屌 暫停列車

好似開返了